想放假既入黎

你可以出返去早少少訓
如果你係澳門人就可以唔洗咁早訓